四年oral5**《半個鐘講解小組討論2012-2018頭兩日題目要點》

大家好，我曾經都係呢到做過相似既教學。
都唔算太熱切，可能自己教學唔算太好啦。
不過唔緊要，今日會係考oral第一日，好多考生都懵懵下。
因此，就整左呢段片出來，希望可以幫到大家去考好oral。
內容係2012-2018頭兩日題目要點。

小弟四年5**，基本上2012-2018頭所有oral題目，都自行演練思考過一次。
所以，真係係學校練六個鐘，不如聽我講半個鐘。
主要希望可以構建一個免費既平台出來等大家都可以戰勝dse，尤其係第一份卷oral
廢話唔多講，片就係到。

經過整合，呢兩日題目最會可能出既範圍係
1.青少年特質
2.人生意義
3.社會環境
4.待人之道
5.五倫之德

這五種topic係片都有講到
大家加油
都希望我既學生可以同大家互相配合，旗開得勝

有乜驅使你考咁多年？

熱愛

樓主係某中文補習名師？

no 迷途小書僮 小蕃薯

g持，聽晒。不過聽得出你好似啲長期浸中文嘅人，ching有啲咩advice俾我呢啲就考但係冇乜料嘅人，諗到point但係冇例子喺手，係咪要搵日記返啲。

利申：21號考。

頭兩日

Thx!

把聲聽得有d辛苦
但都比個正皮你

啲字型 太型有啲難睇
路過比意見